# Система учета заявок пользователей "HelpDesk"
## Автор

P3222 Ермаков Михаил Константинович

## Описание

Сервис позволит пользователям создавать заявки и следить за этапами их выполнение.

Будет реализовано несколько уровней доступа:
* Пользователь может создавать заявки и отслеживать созданные им заявки.
* Исполнитель видит назначенные ему заявки. Также исполнитель может передать заявку другому исполнителю.
* Оператор видит все созданные заявки, назначает их исполнителям. Также оператор может формировать отчет по выполненым заявкам.

После создания заявки ей присваивается статус Новая.

После ее обработки оператором заявка получает статус в работе или отложена.

После обработки заявки исполнителем она получает статус выполнено.

По истечении заданого времени, при отсутствии замений от создателя заявка получает статус закрыта.

## Детали

- Продукт - веб-приложение c базой данных, пользовательский интерфейс - веб-страницы.
- Стек технологий - Spring MVC, Thymeleaf, PostgreSQL.